今日好豪，坐頭等九龍塘搭去旺東

捉到罰左機多

我有比錢